---
title: "Windows必备实用工具：Utools"
date: 2022-02-16T14:46:04+08:00
draft: false
slug: Utools
---

utools：uTools 是一个极简、插件化的现代桌面软件，通过自由选配丰富的插件，打造得心应手的工具集合。

通过快捷键（默认 alt + space ）就可以快速呼出这个搜索框。你可以往输入框内粘贴文本、图片、截图、文件、文件夹等等，能够处理此内容的插件也早已准备就绪，统一的设计风格和操作方式，助你高效的得到结果。



参考：
